投訴#92178民國復興貼金剛捧

同一comment出連續10幅相同嘅相企圖妨礙討論

[毋忘中國過大禮]299墓碑放政總前 新同盟：張德江應為隱瞞SARS疫情道歉

LIHKG @ Android

第16個comment連續貼28幅相同嘅相造成金剛捧效果

佢貼嘅圖每幅唔一樣
但你就同一幅貼近30次。完全冇必要

請勿轉移視線